[低武力和理非] 向住差佬掟咩好？

紙飛機。

首先要講明一樣嘢，掟紙飛機係要贏「形象」、贏民意。紙入面寫滿反佔中口號、訴求，所有想同政府講嘅說話。試諗下每排人幾十隻紙飛機飛埋班差佬，嗰個畫面幾咁震撼，足以提供素材向外間宣揚「和理非」形象。

如果班差佬將「紙飛機」都可以講成武器，咁佢地都幾羞家。佢地一郁手撥開，就會俾人笑紙飛機都驚；唔郁手撥開就要正面食哂，同掟蛋/蕃茄一樣帶著羞辱意味。

同場加映：俄羅斯群眾2018年上街抗議政府禁用Telegram

(當然，佢地架飛機都食緊 Tg 個 icon。然而我地今次6.9, 6.12, 6.16 嘅行動其實都好大程度依靠 Telegram。)

有啲道理嘅推

狗糧

呢個得

狗糧好貴紙平好多

扔哂其實都好睇點包裝，就會係d油，我拎m記個d杯裝住扮飲緊，比人追唔小心倒瀉都得掛？

哂*咩

油？會搞埋自己人

無錯, 所以掟出去果樣野所代表既意義/喻意要好出，先可以吸引到外間/國際注意

邊個追你就向邊個跣手，佢仆街就會hi到成身都係，唔會有太多係地下

用可樂杯裝住唔會太多

一係必要時先用？帶定

寫滿口號嘅紙飛機

我支持勇士用蛋掟差佬, 但我呢類和理非就真係未進化到呢個高度, 而我又想參與, 咁可唔可以真係搵幅有代表性既牆畀我哋掟。

雞蛋與高牆都講咗好幾年, 但係世界上仲未有一幅咁嘅牆出現過, 如果我哋集體向一幅牆掟雞蛋, 呢幅牆就會首次喺地球上的香港誕生，活現眼前。所謂照片勝過千言萬語，其影像將會烙印在每一個自由愛好者的心中，繼而感召全世界站在我們雞蛋這邊，對抗港共政府這幅高牆

其後還可以印製大批雞蛋貼紙派發，風險門檻越低，便越多人參與，將雞蛋貼紙貼滿政府的牆上

其實用食物好似好浪費, 所以我先諗起用紙起碼完場可以執番去環保箱

高Lv戰士刷副本心得

毛公仔？

摺都嘥時間啦 咪撚鳩啦 係咪想激撚死d義士

On9

你真係好撚醒呀

實有人會真唔小心倒瀉左，最怕係呢d搞到前線跣親仲衰

有道理

一係打過，一係淆底，唔好搞咁多嘢

用武力又點叫和....

你直接係佢面前打飛機仲得民心，大把gay佬支持你，抗爭講民意民心

d狗應該會笑到訓低